特朗普睇來今次堅嬲，夜媽媽2點都唔訓覺，凌晨起身開記者會！

係唔係第一次凌晨開記者會？

時差 膠都廢事比

中國人真係懶西黎，人地美國人凌晨都開記者會

細個無讀過地理堂？

美國強大的原因

當香港人瞓緊覺 佢地工作緊

你地底人黎？

樓主係波台過嚟？呢度啲人冇波台咁幽默架

美國人係我地訓覺嘅時候都工作

所以人地先發展得咁好

學下人啦

我會當你氹我笑

咁夜唔洗瞓咩

其實白官 起東岸定西岸

真心唔知 白官起邊個省

普哥好撚鬼 特登凌晨開博冇人睇到

Washington dc
一個特別區

近new jersey

世界盃同英超啲球員成日半夜先踢波，唔夠瞓狀態實好差啦

咁多認真先好笑

諗起美國人教育程度好高，連丐兒都識講英文

屌你咩
人地歐洲人
凌晨三點成隊人起身踢波都係咁喇

習近平訓緊覺 係咪可以核爆北京

東岸

夜晚二氧化碳又多，氧氣又少， 其實真係好唔人道

波台既低汁笑話
行出少少就變左喜劇大師

曲呀

新澤西同華盛頓離好遠喎

笑撚左

大家快啲幫樓主拉

想問埋西岸係咪冇咩人住？山頭多？講親美國都講東岸？

中国强大的原因

当美国人睡觉时 他们还在打嘴炮

cctoy同波台有代溝

個post幾好笑

笑左

西岸有California

五毛黎

睇番地圖先知左右咁分

一直以為上下咁分

拉

錯
支那個時區高過美國
所以對美國黎講黎自支那既攻擊等於黎自未來既攻擊
你永遠唔知點防禦來自未來際攻擊

要諗下
個排林鄭都係大約依個時候三更半夜開記招

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

認真嗰班人真係好撚柒

其實幾好笑

白卡？

認真撚上過地理堂好撚威威豬

時差導彈都係波台發明

成個po都係
淆緊底
睇下笑得幾耐

人地國家A大部分凌晨都要開工，文化黎

不推

膠

同一個世界 同一個時差

再拉

中國人可以係5月30 穿越時空返去5月29睇侵侵。。。又贏

膠都廢

最憎人以為自己好好笑

真

真心膠

好多直必腸

唔怪得美國係強國
淩晨都要做野

唔識咪亂講啦

近Maryland同Virginia

cls傻撚

我以為係前後分

32台唔知會唔會有live

時差係咩？ 可唔可以教下大家

睇波果班都癲

呀媽話西人唔駛訓咁多教

咁撚好笑去retweet啦
仲推post個啲真係冇撚腦

屌你 笑撚死

我今次堅嬲 夜媽媽入來比個負皮樓主

哈哈哈

以我所知香港同美國好似係冇時差架喎

King Crimson

嘩真係低能喎樓主

公廁笑話
早十年已經知道

屌你地班仆街，呢d膠post推上熱門？

咁多認真撚

林鄭呢個蛆国人咪試過4點開記招囉

拉la 廢post

拉廢post

你老味臨訓畀你班撚樣笑到勁精神

中国強大的原因，因為中国永遠領先美國十二小時。

侵發達係有原因的！

你呃我唔到

你好撚叻呀

明明琴日先玩過

弱者先訓覺

問題係有直必腸搞到成個post好好笑

凌晨踢波

Pull

係偉大祖國實行超時空打擊嘅重大基礎理論

所以球場咪開咁多燈比d草光合作用

你唔講我都唔知

好一個曲線

垃圾cctai

笑到我肚痛

大家幾時先學識不推文回覆

熟悉嘅連登返黎啦

瞓啦柒頭，咪又打下嘴炮制裁d野一年後生效咁囉

block呢條友啦

樓主係地平論撚？

On9當有趣 一啲都唔好笑
其實有咩咁幽默

哦

樓主讀毅進？
呢個po搞笑

大陸仔打飛機

請支持kolor

好型呀師兄

林奠咪最勤力囉

希望你係假膠啦

假膠？

啱 真係膠都廢事比

巴打真幽默

大個無朋友教你幽默感重要性？

突然明 點解美國多黑人

我地夜晚訓覺 佢地就做野曬太陽 曬多成倍時間

緊係多黑人

你曲定直呀
如果係直真係on99

死啦 係咪我physic 定中文太廢
唔知佢up 乜春

中国快過美國好多
侵要把握時間彌補時間缺點

真心難求

同埋明明係夜晚黎，照到個記者會成個早上黎

Twitter 入面，有好多白色皮膚的異形